7仔同OK d口罩用唔用得

3蚊個

有冇bfe/vfe?

仲有貨咩

之前買過7仔$5口罩，同誠哥屈臣氏口罩一樣樣，壓咗made in taiwan字樣

不過而家好似無得賣了

之前made in Taiwan 有，依家唔知了